dinner 之前eat eat...........

泰好味

呀b呢排心情咁好嘅？

吉妹

弘b

幾時返

13號

love u

Love u too